好想同人講嘢

有無人因為要同心抗疫而日日係屋企
加上同屋企人關係唔好基本上唔會講嘢
結果日日都無人同我講嘢
雖然會同朋友wts下
但始終無「出聲」
有無人明白 我想講嘢呀

hi

Hi call我

你是誰

Hi

Hi auntie

試下自己同自己講嘢